今年之前成日講大媽掃金掃股又炒樓, 但家下又話豬肉都食唔起？

唔係個個幾千萬身家？說好的沒有中國人照顧香港便完蛋呢？家下連豬肉都食唔起點照顧我？

中國媽媽快點給我食豬肉吧, 說好的兒子呢？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

一定係將所有錢拎哂黎香港救我地
而家自己都搞唔掂了

唔好再理香港班傻閪啦，照顧好自己先

食屎啦，平時吹到幾撚咁威，少少事係度喊苦喊FUCK。

不嬲D大媽都係 ，落嚟買幾萬蚊化妝品，但係食杯麵